[皮控]有咩可以取代DW?

想買皮錶
Dw就不了
仲有咩差唔多價？

DW

加少少入IWC

加多少少入ap

加多少少入pp

triwa

larsson and jennings

VC

加少少買層樓

咩都可以取代DW

Cluse，價錢平得黎平實
Olivia Burton就花巧啲，Big Dial同printed款好靚

有無啲靚嘅款貼出嚟睇下

junghans

我呢家戴果隻 普通款，有啲似DW，返學返工都得

OB錶最鐘意果兩隻 隻print款恨咗年幾都唔捨得買

Cluse中性啲，而OB偏女性，如果買情侶錶既話Cluse都幾抵

dw made in china

吓 認真 我見親都係新移民先戴dw

Timex

邊到買到cluse

Cluse 除左名唔同同Dw有乜分別？

名